追求新鮮感 有冇咩辦法解決

啱傾既人都幾難搵到 但同新識既人傾左一排就會唔想覆 又冇乜特別原因
好似一路都係咁 好少可以keep住傾到一個月或以上 傾傾下就會覺得悶
好感嚟得快但去得又快 未變成鍾意已經冇feel
咁落去好似唔會有拍拖既機會 點算好

未搵到真係中意姐

通常識落一排熟左就會以講電話同約出嚟左
啱啱識會成日whatsapp 但之後唔會好似開頭咁密

咁樣有拖拍都會好快嫌悶要分手

都未了解到 點鍾意

我係會冇左同佢傾計個意欲 有個約左一次之後就唔想見了

試下揾鍾意嗰個人嘅優點

me too 覆覆下就唔想覆了

我都係